有冇巴絲做過私家醫院(急)

有冇人做過聖XX醫院既文員 (administrative assistant II)?
跟nursing dept
係咪即係ward clerk?
伏唔伏?

如果有HA既EAIII / OPA II, 應該要私院AA II, HA既EAIII 定OPAII?
Thanks